以前不嬲都係罷食，搞元氣飲下綠茶。而家變左裝修。

裝唔裝修，唔係為左手足，唔係為左好唔好睇
係要諗下自己 做咁多野既價值係咩

如果裝修係岩既路，咁一開始就裝修就得啦？

呢幾日好明顯係有人帶風向，甚至係有狗混左入黎破壞，政府呢三日既劇本就係咁。

最後，不過其實我都係核彈都唔割，你覺得自己做緊既野係岩就得，只係想每個人行動前諗清楚，呢幾日好易俾人帶到風向。

講撚左兩日仲講哩個topic

超國泰俾共產黨迫害又唔見藍絲屌共產黨

過左兩日，成績表都出埋，重講

屎忽痕拎黎講嘛
又要質疑又帶頭盔唔割

有一種方法可團結全港九成市民